玩snapchat問friend攞相個challenge好On9

周圍問人乞相
真係同你friend呀
你電話影佢既相仲多過佢自己有既相啦
啲人唔熟俾面你先send俾你啦

咩challenge

同人講
如果你係我朋友
就send你自己張自拍再加我個名落去俾我咁